講野太直係咪一件壞事

一同人熟左就好易一針見血
做唔到連登仔既積口德

屌你老母

臭雞

但真係好假喎
唉屌

我諗搵唔到邊幾個巴打同我假膠下

我明白你感受
只可以話你要保持善良
率直先會係不可多得嘅美德

臭

我有時講野好刻薄架
但我其實純粹當仲係高登連登咁講野

死肥閪

yes sor

咁你自己都知個想改變嘅點係邊啦

男女有別

鍵盤戰士

咪又係雞

臭果隻

任何好事加上個太字就會變壞事

太好屌

好屌壞事？